如果我係陳同佳（佳囝）就申請保護令啦！個個都針住晒！！

出冊個日班POLICE明明公開話佳囝已經自由
你班友係咪想迫人自殺先安樂